忽然諗到，如果逃走時放哂痴鼠膠在地下

D狗跑過就會痴哂佢地d腳，可唔可以阻到佢地追擊

示意圖

整到自己友點算

你上到前線仲拎住咁多膠，係咪on膠

佢衝個黎打你個陣癡落佢既反光頭盔度